疑不滿淡友圍插 低置仔月租/ihavetoldyou拎關刀宣戰

昨晚10時許，一名身穿背心黑褲的長髮男子，帶同逾2米長、用布包着刀刃的懷疑關刀，在連燈財經台對開揮舞，又自拍片段上載至某色情網站，指「全部烏合之眾，等緊你呀，講就如何如何長江黃河，落嚟呀，我買股票嘅嘢你要管！樓爆未呀?! 出嚟battle呀! 報警係最好嘅，你最好就報警，一係就我去報警」，當中夾雜大量粗口，有網民發現片段擔心報admin。

連仔接報後派搜索犬到場，其後在高爆區對面的精液味低置區搜索，最終在一回覆內發現該名32歲男子，調查後案件列誤會，事件中沒有人受傷。

據網民表示，該男早前在財經台出post時，疑只重注買牛，未有及時止蝕，其後又稱早已對沖，事件被上載連燈後他出言反擊，被網民「恥笑」，繼而引發今次事件。亦有網民表示，時不時看見他，「真係一年四季都鳩叫，之前都見過佢揸關刀，以為佢玩Cosplay。」

關刀示意圖

負評快到
又唔敢出聲

唔敢入嚟